今日開始 每晚十點 我都會.....

我會係我窗口用電筒 不停閃！ 5分鐘！！

我希望有人和應

希望見到既人可以一齊閃，一齊喊口號！

冇電筒既人 可以用電話 開燈就夠

唔該唔好跌電話！

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌啊喂

光復香港 時代革命

會自爆 不了

不過會鳩叫支持

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

推

[img]]